袁偉豪霸氣反擊：富家女，我襯得起！

剛剛結婚的無綫當家小生袁偉豪，因太太張寶兒出身富貴家庭，被標籤做「億萬駙馬」而耿耿於懷。他在演藝圈努力廿多年，終於捱出一片天，面對外界蜚短流長，他霸氣反擊，揚言襯得起富家女：「我唔係咁差喎！」

剛升呢人夫的袁偉豪（Ben）貴為無綫一線小生，太太張寶兒被標籤是「富家女」，他被網民封「億萬駙馬」，他對此苦笑說：「當我完全唔睇呢啲報道，我係好正面嘅小寶寶，正面到不得了。但當睇到呢啲評論，好多嘅字眼、所謂嘅話題，或者啲網民會攞嚟講，多少都會有啲唔開心。」

想當年，初出茅廬到今時今日的他已是天淵之別，身價十級跳，他默默耕耘、累積財富，除與好友投資健身房，今年跟太太張寶兒聯名斥資，買入6,500多萬元的清水灣豪宅傲瀧，還豪擲400萬買了2個車位，單是豪宅首期便要付4,000萬元，月供至少13萬元，足見其財力雄厚。結婚當日，他戴的名錶價值約150萬元，而貴氣十足、平日代步的名車亦價值約160萬元，結婚時他更豪言：「正式1個人搵錢，2個人使錢。」

「呢個老婆旺我」
面對流言蜚語，他坦言情緒上會突然間有很大反差，但會套用前輩的說話來自我開解：「有前輩話『偉豪都唔差呀，都叫做雙料視帝、當家小生，點會襯唔起1個富家女、1個公主呀？佢哋點會唔登對呢？』咁樣又好似係，我唔係咁差喎！」

人生路上種種經歷，在他想平淡安穩下來之際，眼前的寶兒正是他的對象。他再次以正視聽說：「不論佢係富家女又好，佢係一個咩人都好，其實都係我哋兩個人嘅事。由我哋公開拍拖後，我哋嘅新聞都離不開對方，都唔知係好定唔好，係旺咗自己定係點，當然依家咁睇，呢個老婆係旺我嘅，呢3年嚟大家一拍即合，我會提醒自己繼續努力去做。」

個性執着的他承認克服心魔最難，故他經常與自己傾偈，明白每個家長都想自己的寶貝女好：「掌上明珠一定係錫o架啦！都會想個女婿對佢好，我哋順從長輩方向去做，就要錫呢個女、呢個老婆，慢慢就會畀自己去淡化，睇開呢啲事。」自嘲是「執着怪」的他說：「如果我冇咁嘅執着，就唔會有今日，亦可能我唔係有咁嘅執着，可能會更加好呢。凡事都有兩面睇，最緊要做番袁偉豪自己。有前輩畀過我一句格言『每個人做番自己，個天就會畀條路你行』。」

人人嗌「Ben哥」
他又自爆近年與訓練班的同學見面時，個個都會叫他做「Ben哥」，他笑說：「Ben哥早晨！Ben哥前Ben哥後，嘩！原來去到呢個Status（地位），我都諗一諗真係Ben哥？你睇依家訓練班幾叻幾聰明，一嚟到知道邊啲係佢哋學習對象，好坦誠虛心去學習，嗌你一聲哥哥，即係叫你睇住、多多包涵咁之嘛。數一數手指，我都快40歲，鍾意叫我Uncle Ben又好乜都好，我知道自己已經大個仔。」

人地唔玩先到佢

無人想知

可唔可以唔好再post 呢個垃圾

有前輩話『偉豪都唔差呀，都叫做雙料視帝、當家小生，點會襯唔起1個富家女、1個公主呀？佢哋點會唔登對呢？

當家小生、雙料視帝邊個咁比面佢，Cb當年大把綠葉風光過呢個柒頭多多聲啦

屌你垃圾就縮入去啦

牙佬個陣好型而家好似吸完毒咁

咁大聲 自卑？

基本上冇人有興趣知
應該係恨上娛樂版

你邊位呀

成個鐘都唔夠十個回覆，所謂雙料視帝 當紅小生

Tvb暗星 拉

條友都幾唔知醜 tvb頒d垃圾雙料視帝都拎黎講 佢唔講都冇人記得

佢幾時做咗雙料視帝

望落去仲殘過梁朝偉

都唔知樓上d撚頭有咩好酸
如果篇報道講既數字係真
咁袁偉豪真係值得自豪
由茄喱啡捱到買到豪宅靚車靚錶
夠襯得起呢條女有突啦
你估條女超lin咁有錢咩？就算超lin咁咪又係要比個台灣仔玩完即棄

其實連登冇人話佢襯唔起 兩個都乞人憎不知幾襯 明星嚟講又樣衰 仲要以為自己靚仔靚女 佢而家個樣仲核突過金鐘毒撚 嗰班毒撚睇落起碼健健康康 先四十歲個樣仲殘過苗僑偉梁朝偉嗰班 塊面又發水麵包好似吸完毒再比海水浸咗兩日一夜咁

連登仔最鍾意踩低人抬高自己好懷疑佢哋屋企有冇鏡

本絲角度 揀男人緊係揀個睇落健康㗎啦on9 條袁偉豪胰臟癌末期咁款 啲黑氣邪到隔住mon都感受到

兩件垃圾 who fucking cares

無人話佢襯唔起喎
係笑佢唔識貨飛左Jennifer揀個MK有錢女喎

「呢個老婆旺我」

用個襯字已經係loser

袁偉豪由出道到依家有紅過咩

有咩好笑其實？
人哋之間點相處你哋又知？唔比佢同jennifer唔夾，同mk有錢女夾d

你哋淨係睇外表，人哋真實性格點你哋又唔知，淨係識幻想人貪錢乜乜77，而且點解人哋要根據你哋嘅審美觀揀老婆，你哋係佢邊個

袁偉豪本身咪又係老MK
咁嘅話其實係襯喎

柒撚咗係到扮女人，好撚嘔心呀loser

生到成條撚咁都讚自己：起碼似條撚都可愛呀

笑撚死

紅過楊明

睇錯剛結婚無錢的

你乜撚嘢呀？靠屈㗎？

個啲馬來西亞新加坡視帝又唔係香港攞 鬼有人記得咩

都叫做雙料視帝??

唔係最佳男主角先叫視帝咩

梗係無人夠你霸氣啦條女笑鳩你死老頭你都頂得順

都拋咗個身出嚟咁多年啦
唔使跟d闊太已經偷笑

拎Tvb視帝係disgrace 黎

袁偉豪本身都唔算窮撚，老母係金利來高層老豆就唔知

竟然

ben哥 屌你老母笑到噴水

又冇話酸唔酸 觀眾緣唔好自然咩都睇唔過眼 以前jennifer觀眾緣好唔覺 張寶兒觀眾緣咁差 袁偉豪又唔係好 仲要係cctvb嘅 啲人咪唔鐘意

駛撚咁著緊咩
有錢又有西屌 理撚得你

好撚酸

袁偉豪做戲好悶

呢啲垃圾po都上倒熱門

TVB一線男星係咪真係咩好搵?

佢之前條女樣衰過張寶兒wo
有幾唔識貨？

媾到有錢女係叻仔黎
不過6500萬樓我信條女出大份過佢囉
做tvb搵得幾多
睇外boyz果2件
咁靚仔都攪成咁

張寶兒老豆：下6000萬要供？？

男人老狗四十幾歲
公開叫自己小寶寶都好撚唔知醜

其實一個公仔箱藝員有咩咁勁，拍過咩戲，攞過咩獎，有咩成就？
來來去去屈喺電視台拍垃圾劇就覺得自豪？ 所以嘢用錢去衡量只係你膚淺
出咗香港有冇人識你？ 做娛樂圈有冇人氣先係成就，唔係講你搵幾多錢, ok

佢有拎過最佳男主角咩但係⋯⋯

真係型仔既

張寶兒其實幾正，識佢真人
樣唔差，又nice，又有錢
我都想要

叫佢介紹埋妹妹比你識啦

Ching 點知

今時今日，佢喺香港攞都冇人知啦

唔熟，不過有錢真係加好多分

金像獎配角都冇個

欣欣

咁又難咗啲 電視同電影點同

高釣賢正D

可能袁以前有岑開解 所以個樣冇咁衰 冇咁苦
而家依個咩都要忍佢 又要自己同自己講野

講旺應該岑旺佢啦 個套同籃球講野個套 好似仲同緊岑一齊

Wfc

齋係睇呢篇訪問佢嘅回應，已經知佢EQ有幾低，言語間已流露出佢唔係一個謙虛嘅人

視帝啲咁濕鳩嘅嘢都好攞出嚟講

關我事?

知道啦張生

叫自己小寶寶

張生，你結婚哥日，好似連金鏈仔都無條喎

張單由我嚟埋

傳出聞聞笑聲

右邊似冥婚

人乾

佢真係好撚on9 d 思想

佢冚家剷就有

呢條友由個樣去到個格都好撚乞人憎

公司d員工獎

full pay啦，仲供喎，供閪被人笑的

首期三千萬張寶兒爸爸俾曬
佢講到好似佢自己有份俾咁
佢俾幾多呀？三萬蚊？

呢個年代仲拎Tvb 獎黎打飛機 個前輩係咪玩佢

你睇依家訓練班幾叻幾聰明，一嚟到知道邊啲係佢哋學習對象，好坦誠虛心去學習，嗌你一聲哥哥，即係叫你睇住、多多包涵咁之嘛。

好撚自大

兜個圈話自己係學習對象

睇左呢個post先知

原來佢係講緊新加坡同埋馬來西亞嗰個視帝

唔講以為佢老婆好高級

食軟飯呢啲高尚職業嚟喎

我都諗一諗真係Ben哥？

好能大陣柒味

拖鞋飯學習對象

柒到唔敢睇

電影都無套出名
拍TVB鳩劇就咁自大

晚晚接客比啲富婆摧殘晒

咪又係張偉豪一個 挑

劉公子有搵佢影相。。。

成日覺得佢個樣好撚假，講乜都好似9up咁

上咗岸 講野都大聲D

成日覺佢冇乜表情 成個林文龍咁 做戲永遠一個表情

TVB嘅收皮先啦

其實啲人係咪串緊佢

垃圾都拎出黎講 拉

晚晚要7次唔撚易

棟仁的時光聽都未聽過

乜水？
冇睇個垃圾台好耐

食軟飯都咁大聲

人棄佢取咋，咁都聲大夾惡，仲唔係attention whore?

我叫頭文
我叫字D

其實袁偉豪好多作品都做得好出色 大家唔應該成日講佢
賭俠1999 同古惑仔都好有演技
其中無間道做得最出色

有咩代表作？

其實無咩人理佢地結唔結，襯唔襯

劉公子有好多閃卡珍藏

林文龍都好過佢N倍。袁偉豪d喊戲完全老尷。

屌你拎個乜柒雙料視帝以為好撚勁
雙料影帝就話威水
你條濕鳩軟飯王上左岸就咪咁多野講喇

「Ben哥早晨！Ben哥前Ben哥後，嘩！原來去到呢個Status（地位），我都諗一諗真係Ben哥？你睇依家訓練班幾叻幾聰明，一嚟到知道邊啲係佢哋學習對象，好坦誠虛心去學習，嗌你一聲哥哥，即係叫你睇住、多多包涵咁之嘛。數一數手指，我都快40歲，鍾意叫我Uncle Ben又好乜都好，我知道自己已經大個仔。」

佢使唔使飄飄然到咁樣

張偉豪嘛

識你老鼠

袁偉豪咁撚樣衰

咁點解袁偉豪要比劉公子集郵影裸照嘅？為興趣？

who?

小寶寶

其實真係冇咩人想知

林文龍起碼靚仔又有型
條維他奶仔邊個識佢

貼你條仔上黎對比下？

我陳得起

介意到要特登出篇報導話自己唔介意

對佢無興趣
我只係想知底褲大王既近況

個個好似佢兩個咁鍾意放埋啲冥婚相出嚟比人討論咩

由袁偉豪一出道已經憎佢，成隻鴨咁，成日以為自己好型。真人串撚到仆街，二打六扮紅星，見高拜見低踩，之前有篇新聞都係俾幕後屌佢扮明星款。

絲打

仲係新加坡嗰啲濕9獎，咁都攞出嚟講

個d濕尻獎咪又係tvb 主辦講到自己拎Oscar 咁有代表性

吸毒樣

拉

乜原來佢係視帝
好耐冇tvb
真係池中無魚

一講嘢就露晒底啦
男人老狗最忌小氣 明眼人都知你係食老軟
冇計 女高男底 你入得門就預咗
點解要搵嘢黎抬返高自己呢
坦坦白白講會努力 再+多聲 外父係我學習榜樣
俾返頂高帽外父 下次都多個人幫口啦

工作關係接觸開曾二少三少同袁偉豪老母
二少cool d，三少親和力大d，兩兄弟對人都算nice

點知佢
我話佢唔算窮撚啫，不過應該未去到上流有錢人果個level既

做鴨都賺唔到咁多。做附馬咪認咗佢啦

你估唔會離婚咩

利申6，7年前了，而家係點就唔知

TVb咁多獎，實有個比佢，

人地係Ben 哥，

人笑狗都唔吠，

首期4000萬再月供13萬，咁撚好搵

可以袁識講野應酬 所以啲有錢家族唔介意佢底花？
好似西女人個case咁

曾？邊家嘅曾公子？曾x梓？
其實袁x豪以前應該都nice 但因為太多人批評佢戀情先變西男人

邊個西女人？

垃圾TVB都好攞出嚟講

yes，黎瑞恩前夫
8年前左右同佢地食飯，佢老母叫埋袁偉豪黎，果時係幾nice既，而家上左位就唔知了

係Jennifer飛佢，佢嗰陣仲要扮情深，話要等到Jennifer回心轉意為止
點知冇幾耐就同張寶兒一齊

咁分咗手 又無乜問題啊 其實
係柒咗啲啫

依家咁大口氣

唔怪得佢班老友都好有錢
不過佢唔通搬出黎咩

成日覺得傳媒太弱化佢

咁比起張寶兒身家億億聲又真係無得比既

黎諾懿好似冇咁多人屌

雖然話佢係80後
但係好可惜已經過撚咗期㗎啦

講家底嘅話張寶兒真係幾好

雙料視帝 當家小生
唔講都尤自可
講出黎覺唔覺柒
你估你奧斯卡影帝咩

佢老豆係退休黑警

佢地低調好多
起碼唔會日日出黎搏見報，比人批評下就出黎屌哂鬼還拖咁款

真on9唔係扮

我估係 一開始未算好多人屌佢個陣佢死咗出嚟幫自己辯護
件事由佢自己搞大咗
搞到愈來愈多人知之後屌埋佢一份

其實都難怪
呢條仔又做過鴨又食軟飯
比人屌到屎忽開花都正常嘅

心入面笑佢食老軟

是但啦

講Ben哥嗰段好似個傻仔咁

保險/地產狗d淘寶獎杯

袁偉豪以前住富昌邨架喎
金利來高層住公屋？

真係EQ好低真係謙虛嘅話，邊會需要拎呢啲野出黎刷自信

有錢過好樣過楊明果件，叻仔嘅

做tvb藝人就好似起大學上莊咁，一直留起個comfort zone，以為做P好型，點知出到去先發現自己甚麼都不是

其實條女又係唔識講野，比著係Jennifer咁賢慧嘅性格，一早就出面化解左件事啦，邊洗搞到件事越黎越大

佢份人都幾唔謙虛

根本就係豬肉獎

其實佢又唔算多廣告，又唔係視帝級，tbb啲人工又低

那有錢？！

佢低調到唔講都唔記得佢娶咗個有錢老婆

想像到人地叫完ben哥佢沾沾自喜嘅on9樣